分開左再一齊返會唔會好快散

之前因為一啲事分開左一年
但係其實我地仲掛住對方
佢有問過我點解唔追返佢 因為拍拖嗰陣有應承過佢分左手之後會追返佢

大家有冇經驗可以分享下

摺埋唔好再出嚟害人

係愛嘅點會捨得分開咁耐恨不得日日見啦

關咩事
唔撚洗時間沉澱下咩
如果拍得耐既更加需要時間

如果大家將本身令大家分開嘅問題解決左咪得囉

因為拍拖嗰陣有應承過佢分左手之後會追返佢

咁點解要分手